好撚惡，ar sir 惡過隻狗

廢話唔多講，自己睇片

Tui